一人一個5個人係海灘既游戲

聽日就去
原本10幾個去
減減下得返5個
大家比啲意見

5p

圍圈互打飛機

人形蜈蚣

打籃球